"Wat huishoudelijke regeling die kan worden," zei Miss Pross, streven naar droog haar ogen en componeren zelf: "Ik heb geen twijfel is het best dat mevr Cijferpuzzelfenomeen moeten we het geheel onder haar eigen oppergezag.--O mijn arme oogappels!"
